斷鳩估交通警同大水man發動癱瘓灣仔銅鑼灣

全條駱克道塞到陷家鏟，斷鳩估交通警係波斯富街亂鳩咁指揮交通，搞到塞返去告士打道，而家軒尼詩道都塞緊

128 維園見

得黨鐵搭